有冇手足試過打女人?

垃圾先會打女人

做緊時 打pet pet 算唔算

你問岩人啦

打過老母，ex，ex個細妹，溝ex個TB婆

垃圾先會有咁呢諗法

咪撚on9，有d女人真係抵打
成日扮受害者
我嫌打得少

扑野打屎忽算唔算

發夢果陣有個ex自己撼埋個櫃度搞到有撻疤同撞鬆左隻眼

C朗回應傷人案：我冇做錯

【商台互動體育組】當人們期待在7月6日，球壇巨星基斯坦奴朗拿度(C朗)在班拿貝球場亮相之際，主角懷疑日前因不滿狗仔隊的死纏爛打，傷及一名17歲的自稱「C朗粉絲」，葡萄牙警方證實因一宗傷人事件，落案起訴該名世界足球先生！

據報，名叫莎拉(Sara Pardal)的17歲女學生，向葡萄牙媒體指控大紅人C朗用腿踢爆其車窗玻璃，導致遭玻璃碎片割傷，目前這名少女正在當地接受治療，已向警方報案。

撞鬆左隻牙，打錯

打得好，死臭西Sara Pardal

你再打女人 我叫世清同你打

同意,有D女人真係抵打

On9 打女人不知幾撚正
利申：女人

True

好想比d靚女打

諗左好耐

結果你慘敗

嚇撚死，眼都鬆